# Resúmenes UNED
**EL PROYECTO HA SIDO TRASLADADO A GITHUB: https://github.com/alexmascension/resumenes-uned**
Este es un repositorio donde iré subiendo resúmenes de las asignaturas que
vaya haciendo. Muchos de estos resúmenes acaban siendo meras copias de
proposiciones, lemas, demostraciones, etc. para facilitar la búsqueda de un
teorema en lugar de hojear el libro para encontrarlo. Otras veces puedo añadir
algún material complementario o comentario, o simplemente hacer un resumen del
temario.

Estos resúmenes estan destinados, casi siempre, *para gente que ya haya
estudiado la asignatura* y sólo quiera repasar todo en 10 hojas. Muchas veces la
gracia de la asignatura está en interiorizar los conceptos, para lo cual es
necesario entender la demostración o hacer ejercicios, y el resumen nunca va a
lograr eso.

Pese a que este repositorio lo mantengo yo, si alguien está interesado en 
realizar algún cambio, añadir algún resumen que haya desarrollado o añadir alguna sugerencia,
 puede comunicarmelo o 
realizar un fork del proyecto y completarlo con un merge request.

Por simplicidad en el manejo de los resúmenes, todos los documentos han sido
redactados empleando LaTeX o emacs, de modo 
que se pueden modificar libremente. 

Si necesitáis más información al respecto sobre como hacer esto último, podéis 
consultar la [siguiente web](https://docs.gitlab.com/ee/workflow/forking_workflow.html).

